[高達00] lockon疑似會被復活

剎那係咪ELS化係連死者蘇生都識

bandai屌你老母

lockon起返身發現條女比細佬食左

2個一樣樣

2穴啦

痴撚線

姐係點 同剎那交互？

唔好吹到死之前喺宇宙漂流, 結果同ELS融合咗

右眼變左els

邊有食到

出新一季定劇場版

WTF
好心上次lockon個便當派得咁靚就收手啦

00真心好睇，但唔好玩死者得唔得

00神作

binc

食左啖都算食啦

好似剩係講兩句

高達00之死者蘇生

仲要鐘意埋剎那

係剎那唔想係個世界生存定生存唔到
前者好似好怪

屌

我第二季完咗佢咪好囉
毛啦啦整套劇場版又打外星怪物 依家死咗既都仲要拎返出來鞭屍

cls
好地地做咩玩bin c

跳左去第2個世界線

出新一季？

唔好搞Lockon啦，over咗喇

其實我懷疑sunrise 冇好既原創高達劇本同機設 依加靠gundam build，UC吊命

本身就係
變哂戰隊兒童向

鐵血魔劍第一季咪幾好
係第二季太on9姐

Btw當00係第二季完左就算啦

不要再說了 之前s2每一集都爆po

將死者復活咪冇曬d 感動位
制作組有心搞爛套野, 要剎那做耶穌
唔爭在搞埋大復活, 將熊叔, 熊仔, 洛弟條女anew, 第一季托勒密兩個隊員
總之乜鳩人都復活啦

Gundam build 第一季算係咁 其他睇完就算

可唔可以講吓係咩黎

阿哥便當
人氣太高 夾硬搵弟頂

報左仇 兄嫂又食埋
然後阿哥又未gg

鐵血s2尾五集

係劇場版定點？

我睇曬兩season同電影
佢係有野新出？

唔撚係死者蘇生啊嘛...

成日都有on9衝出黎屌劇場版
冇劇場版00個故事邊得黎咁完整
你老母外星人呢個問題成套都不停暗示緊
又唔係隔離套打令乜春咁無中生有

當然lockon返生既必須扣分

天人既存在就係為左準備好同外星人接觸
裸體聊天室就係溝通既途徑

班友咁可以話唔接受

我最唔接受SEED -D 最尾唔係打大魚

又多一個Old News Post

都係個句
4月10週年活動已經有好多人翻譯情報
而依段片嘅英文翻譯係錯到離譜

有腦諗吓都知
剎那會唔會無端端話唔想生存呀

冇外星金屬剎那同皇女就做唔到真正既互相理解

對付els 武力、對話缺一不可

動物台邊個要睇字幕

自從ditf之後, 咩劇情都嚇我唔到

lockon真係慘

第一次OO量子化個陣真係